EOS M6新手有鏡頭問題想請教一下

早排買左EOS M6連EF-M 15-45mm f/3.5-6.3 IS STM
想換枝可以影人好啲既鏡頭 各位巴打有冇好介紹

一係轉ef鏡？
遲啲上ff都唔洗換鏡群

轉EF鏡係咪有個轉接器要買番
之後就可以適用全部EF鏡

買定焦是常識吧

轉會算啦

路過想問下
M6無左EVF
日頭會唔會好多時太光搞到睇唔到mon
諗緊後備機買M5定M6

有無EF mount adapter?
買支EF 50 F1.8 stm經adapter插落部機度

實會有機會睇唔到, 雖然佢有反mon可以有限地調整角度
有evf部機就會大舊左重左, 自己取捨

影人Canon有對手？
我用Nikon 都係咁話

你講下而家有咩唔好/不足先

就係諗緊買唔買得過 如果買左 之後EOS M出定焦就好似好傻仔

係我太廢 焦距呢件事完全唔識掌握 上網睇過用定焦可以易上手少少 就有少少心動想換過枝

認真答你，買m5
貴小小有埋EVF
重小小，小到好難感覺到
Touch and drag
同埋m6 落左外置EVF 就冇得落閃
向下反mon 自拍果陣，望個mon = 望鏡頭

我之前用緊m3, 最後決定upgrade m5 作為hea影、旅行、後備機

仲想問多個問題
因為我有枝手動鏡加左ef電子adapter
如果到時m5加個ef mount先用枝鏡
個電子感應會唔會有影響

去肥花入支2手sigma 17-50
影咩都得

你係唔係講手動鏡加canon EF to EF adapter? 你玩手動鏡都冇咩影響到你，peaking 都唔會受影響

明白 唔該巴打

會，但你可以裝evf同你反mon反到啱，btw你用開canon?

咁諗先係傻仔，efm同ef影出嚟我覺得爭好遠，不過半底機用ef鏡會唔同啲，你自己睇文，我就鍾意2xmmef

補多句，M6 落左evf 之後反mon 自拍係會擋住，完全係反人類設計。

M3 都係，仲有如果落mic 去hot shoe ，一樣反唔到mon

32mm f1.4